上帝感召沙漠鳥？

上帝感召沙漠鳥？

6,820

一代宗師饒公仙遊，留下金句之一，是「香港造就了我，沙漠可變綠洲」。

百年人事，隨風逝去，沙漠變成的綠洲，今天已經走樣。承諾五十年不變的園丁，原來一直老點，擺明搵你笨實。滄海桑田，綠洲打回頭變番沙漠，香港造就了無畏無懼的一整代傘運年輕人，徹底被沙漠化，被選舉主任變身沙漠裏你肚裏面的一條蟲，被僭建整個地牢而厚顏說自己太忙無留意的司長「有俾過意見」然後DQ，被行埋西環極速進化的7.0以政治意識形態（到底係乜嚟）釘死。知足常樂淪為知足常落（不就是落毒嗎）的畸形親共黨團，對香港幾經艱難才造就成材的一整代政治覺醒者，落井下石，不，下炸彈更貼切。公民抗命，被強權重兵鎮壓在死角，沒有最暗，只有更暗。暗黑沙漠，由689引魔入關，接棒的777強化魔界，沙塵滾滾，風暴降臨，能見度零。

綠洲枯毀，毀滅前出現的幻象叫做諾獎效應。效應如何影響香港？個別人士謹記，逢魔時千祈勿聽7字頭來電，要小心兩個奉天父之名作惡的阿娥！地球另一邊梵蒂岡的綠洲，自動割地收窄至籠中，上帝感召鳥？噢，饒了我吧。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
「活該」舞 (尊子)